機場朋友唔好衝，唔好衝

你地選揀留守就一定要堅持和理非
唔好衝
衝既就係鬼
有人衝都唔好跟
有鬼就影上黎，大家留意

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足